平時d拆樓工程係用咩拆樓？

係政府建築用又得唔得？